
                      No la conocia y vi que era de terror y que tenia buenas criticas y me puse a verla y si algun sustillo tiene pero na mas, la historia es entretenida y el final es una sorpresa.

La peli cuenta como un hombre intenta demostrar que todos los que dicen ver espiritus y hablar con ellos son unos farsantes, esto hace que le llamen para que investigue tres casos sin resolver y que podrian tener presencia sobrenatural. Asi que el obre se va a investigar cada caso y en su aventura descubrira cosas que le haran cambiar la percepcion de sus pensamientos
        
            